不停講廣東話粗口既大陸動畫-刺客伍六七

我今日就要帶佢走 我睇下邊個夠膽攔我
大陸2萬人評分 平均9.9

btw 大陸動畫呢幾年發展真係好快 香港根本就無咁既資源

祖國動畫取代日本動畫

吹奏大陸野，樓豬5毛